[全部收皮] 機場巴絲走唔走由佢地自己決定

你地全部收皮
機場巴絲走唔走由佢地自己決定

仆街冷氣軍師提供資訊就得
唔好再講走就係鬼 唔走又係鬼

我屌晒你地老母!

10連推

9

8

7

6

5

4

3

2

1

咁撚大個人 都唔知幾時走 幾時守

唔該佢地返屋企瞓覺

我係P 都要照屌你地老母